[求推介]PS4 PRO買mon

想買個mon for ps4 pro
budget大約1-1.5k,最好有speaker
有無咩好介紹

睇過好多人介紹ew277hdr但係要淘寶同冇保養 驚送到嚟都爛咗
同埋睇過LG 25UM58P, 21:9 2k mon 不過冇speaker
好難選擇 巴打們有冇意見

去黃金見邊隻靚咪買邊隻囉 又唔係3樓以上

睇下有冇啲咩好野吖嘛

25UM58P係1080p 同埋ps4唔支援21:9

唔好話21:9先，ps4 pro唔係開唔到1440咩？有啲咩game已經俾改resolution？

我諗都係買返ew277hdr算

d mon得3w喇叭有咩用？買個sound bar打機先叫爽

開到4K, HDR, 2千都買唔到啦。

lg 27ud58啦，4k抵玩之選